聖誕節就到 又要準備係屋企毒住過了

以為自己開POST

有邊一年唔係

唔好再講